# N27 Smartphone Bank

Wir wollen eine Banking-App programmieren, die sich an die N26-Bank anlehnt.

## Funktionen

* Login abwickeln
* Profil anzeigen
* Überweisungen durchführen
* Kontenübersicht anzeigen
* Kontoauszug / Kontobewegungen anzeigen
* Gesprächstermine vereinbaren 
* Supportfragen stellen / Problem melden
* Kredit aufnehmen / beantragen / Konditionen anzeigen
* Angebote anbieten
* Events vorstellen
* NFC-Bezahlung durchführen
* Immobilien anzeigen
* Aktien anzeigen / kaufen / ...
* Paypal / Bitcoin unterstützen
* Jobangebote anzeigen
* Impressum anzeigen
* Geldautomaten in der Nähe zeigen

##Aussehen
###login.html
* Textfeld für Benutzername
* Textfeld für das Kennwort
* Button zum klicken 

